你睇下林奠道歉完之後做咩？

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

[突發]今晚18區都有野搞

嘩屌 搞咩

方杖

真係獨裁者嚟

對話會 >>> 出緊急法蒙面法
一貫作風

你仲信佢？

貫切做法，呢頭扮友善，轉頭打實你。
穆斯林，佢同你哋道歉喎！？

廟入面就對話道歉，出面就咁樣搞

有無平安卡？點解會畀佢哋入去地盤，仲要係施工地方，勞工處洗唔洗去了解下

Fc ed?

淋病死性不改

牙蛇做野唔洗你教

速龍嚟？

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

警隊 同 林奠 勢不兩立。
警隊已經是全港最大惡勢力。

代黑警去勞工處告香港政府

軍政府做嘢所有部門行開啦

真係保持一貫做法

利東街戰法
條八婆根本死牛一邊頸 所謂道歉只係公關手段 唔係真心

吓？？？

推

有無綠卡架

係有鋪屈尾十既癮

唔戴安全帽都得啦
見過

有仇必報非月鵝

Push

有咩用

推比穆斯林手足睇佢個道歉有幾真誠

其實搞嚟做乜鳩

笑里藏刀

又黎呢招
一邊傾 一邊出兵

遣返=攬炒=逼上梁山=麻包袋=緊急法

好撚賤呢個女人
呢D細微動作唔係中聯辦落 係佢自己諗出黎

Diu

方丈份人好小器

咁快搞清算
唔怕 林鄭 好快到你

不奇怪

柒婆想引發聖戰

小女人性格，玩細微野，一手硬一手軟

仲信佢講

琴日個宗教領導人 = 大台

一邊同大台對站一邊打壓

捉斬岑子杰的南亞人？

心狠手辣

道歉(X)
恐嚇(✓)

又秋後算賬

果頭耍完冧，依頭就清算，7婆一貫作風

屌你老母真係痴撚線

地盤黑工之類既野係歸勞記管個喎, 而家咩事? 警隊要取代所有政府部門?

即刻幫佢撥火先

著撚曬裝去抄牌

賣港林奠拿手絕技 一邊話對話 一邊硬抗壓 妓女尚可信 共產林奠狗賊絕不可信

似係入境特遣隊

屌 小器到
係咪要發動聖戰

如果跌咗嘢落嚟扑親個頭
唔知保險有冇得賠呢

借機拉埋入境處落水

小學雞要淋火水

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

第三者保險

口氣一定差爆啦抄身份證個陣

做完pr show咪做返正經事囉
香港人一早已經唔信佢

Real cls

呢頭道歉 轉頭出陰招

轉身射個三分波先

呢頭就道歉果頭就抄你家
月娥呀月娥
呢個世界有隊友架
你估真係可以一人屌打全隊人呀

嘩，fc咗未。

有無手足䆁個英文版可以Twitter 出去。

lm

入境處嚟

警隊同林太點會誓不兩立?
由終至終其中一個只係會被用完即棄既CONDOM

擺明班狗唔撚鋸 我依家好撚期待發動聖戰

清算

係真ge就推到佢仆街！

又是一手軟, 一手硬

食豬肉 飲豬骨湯

又係咁

女版希特拉黎

一邊救火 一邊繼續潑火

垃圾

可能入去拉完扮老友放人都唔出奇！

黑警

岩先佢入去清真寺擺到明係威脅人啦迫人跪低 如果唔係就捉哂佢啲同鄉番鄉下

林大總統：搞到我要被道歉，送哂你班同鄉返家鄉

擅自入地盤都賠？

要推上國際啦,針對少數族裔有冇諗過佢地幾億同胞感受

P牌又玩假新聞

入境處黎
成日都突擊檢查地盤黑工

臭八婆

佢似有精神病。

揸住把刀係背脊同你道歉，一貫作風

嘩屌 佢真係傻架wo 呢條平完個頭又搞

咁人地都可以表面接受道歉，枱底反９佢，你當人傻。

推撚爆佢

cls 地盤都有popp查

西硬，條仔條嘢軟。

係連登講有咩用
Twitter 見啦

UST南亞仔快啲話比你啲同鄉知林鄭同班狗有幾閪！！！

幾時班黑工都變埋手足

明面道歉暗地搞人

popo只係捉II，有冇綠卡係勞工處。

又一次同林奠對話完嘅後果。。。

怕你冇恐襲

咪on9 啦入境處查黑工啊
fake news 勿推

惡撚到呢 搵入境搞鳩人

嘩..屌佢老母...就算係黑工
都係幫D地產商做野
又比多個借口地產商啦

林奠真係要得罪全香港人
連住喺到嘅南亞人都唔放過

Pish

嘩 咁撚仆街

自己有錯都仲咁撚小氣
做人做到咁 777不如死撚咗佢算啦

我撐南亞手足

777真係好撚小氣

冇錯呀 又開始清算啦

嘩屌

屌你老母真係好撚陰險

popo 有冇上過安全堂？
睇住趺撚死呀

你收皮啦

II係入境處管架... 不過算啦, 其實佢地係咩都可以踩過界,
過多一排, 警隊單方面宣佈警員免稅我都唔會覺得出奇了。

真係咁都得

Up

小氣過方丈

表面對話，暗內清算，一貫做法

我有無眼花 成班畜龍走入地盤做乜撚野

女人先會咁樣報復

林總統唔出信啦，行動最實際
林奠又比默打臉

話南亞狗就係講緊就係依班黑工平時奸淫擄掠
咁都要體諒and同化做手足？

咩料

條友真係思覺失調

幾撚時開始 蝻亞人變左手足

racists

皇后碼頭 佔中 對話會 之後全部都冇好下場

又揸住枝槍

接受道歉=等被清算

笑裏藏刀

屌 真係仆街到呢

林鄭喜歡藍

南亞手足，千祈唔好信林病係真誠道歉！

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

popo唔憤氣

入境處查黑工不嬲入去地盤拉 所以佢要帶頭盔

呢一招好多年歷史㗎啦

政府做野真係可以柒完一獲又一獲

扮示好之後清算
柒婆永恆定律

time to tweet

呢隻女人真係痴撚線

驚connect得唔夠穩

柒婆成日搭完膊頭出刀

做畀國際睇啫

笑面虎

秋後算帳

唔俾係777下令入境去??
同時間做真係太蠢

佢真係好陰濕

敵人既敵人 即係朋友

咁撚大隊野黎針南亞工真係未試過

你班on9佬乜都唔fc就上曬腦咁瘋傳
呢班係入境處職員嚟架
平時不嬲都會周不時落地盤查黑工
唔好網上求其一句咁就信撚曬啦傻閪
就算係拉左南亞黑工 咁唔通唔拉？
黑工係剝削緊本地勞工權益 即係幫緊香港本地人維護福利咋
成班傻閪

死都唔跪

一方面對話 一方面攪鳩你
林病一貫作風黎

Fc 左係味拉黑工？

廣傳

推比ust南亞巴

正路就未經同意闖入地盤已屬犯法，地盤乃高度危險之地，一旦受傷，難獲賠償之餘，更連累承建商負上法律責任。
但係軍政府佢地話事 想點就點

agger

依個就保留態度
因為岑子杰被襲單野點都要做下樣調查
但揀著噴完清真寺即查係咪拿屎上身

diu
咁點樣幫返班南亞手足

呢單野班南朋友知唔知？

淆撚到

佢個腦到底裝乜

地盤南亞工人冇嘢做就會做刀手，對政府有利

咁拉左未？
因咩拉？
點樣公佈？
咁啱呢個時間？

陰濕到呀

又要重溫歷史，條八婆喺皇后碼頭事件、囍帖街嘅處理手法都係咁樣，係得收丁權失敗，因為班牛屎佬夠惡

入境處嚟
不嬲都會落地盤抽查黑工
咪炒車

符合林鄭作風，呢頭和平對話，轉頭搞鳩你

上樑不正下樑唔識串

Cls

有無拉到人你知咩？
你咁撚確定拉左人？
咁撚確定拉左南亞手足？
香港仲有幾撚多大陸黑工你又知唔知？

777:我堂堂一個特首逃犯條例搞到咁大件事我都唔會認錯，而家只不過射濕咗個爛鬼門口就要我親身過去道歉?含撚蔥同我去全港工地抄班南亞牌照順便睇下有係無黑工拉鳩埋佢!

巡查黑工呀 屌你地老母

拉

Check 唔係問題
不過唔駛set full gear 呀嘛
似乎唔只帶個頭盔咁簡單喎

仲有入地盤係要綠卡，班popo有綠卡未？
（唔係移民美國果啲綠卡呀）

查黑工係正常喎...

成班傻閪陰謀論者

表面扮死狗
暗底即刻清算南亞人

Fake news

On9仔 入境處次撚次落地盤都係呢套防暴裝落
入地盤要綠卡係啲地盤工人咋
都話呢班唔係狗

斷人衣食如殺人父母
Popo你諗你

黑警有冇唔小心趺死左?

地盤文員都要綠卡（好似係）

呢班唔撚係狗呀 on9
入境處落地盤不嬲都係呢套裝

總之係apply落地盤工作人員，唔係執法人員啦
大家唔好俾狗狗搞亂思緒

push

睇到真係得啖笑 成班俾網上假傳資料玩到陀陀令
又唔撚fact check

，

果然係冷氣佬

點解要搞地盤?

鋼筋混凝土跌落都唔怕，佢哋全身武裝

南亞犯法就識拉
歧視南亞人
真香港人實撐南亞

呢班係入境處捉II既人 平時著藍色制服, 咪以為有頭盔就係黑警啦
fact check左先講啦

即係上面有上做，下面有下面做，唔使俾面你林鄭。

黑警真係好小氣

如果係真 擺明落人面

其實南亞朋友都唔一定係Muslim, 仲有好多係印度教徒。
eg. 俾黑警射到變阿凡達嗰個Mohan Chugging
不過黑警/777係要激嬲晒全世界先安落嘅

入境處年中拉唔少大陸黑工啦

果然係中共人

冇綠卡入地盤，跌撚死佢哋

#HKPOLICESTATE

Tui

共產黨手法越來越熟練了

雜大大的選擇是對的

好撚小氣

慣常做法啦
林鄭吹和風
警察就四圍搞事，根本警察唔想比件事平息

推出國際 搞完人宗教就搞人飯碗

條八婆次次一話要對話
就代表好快會有事發生

應該係林奠道歉
散仔: 道你老母歉呀!同我去掃晒啲場佢!

唔好咁啦....

仆街到呢

清算大行動

竟然仲有人信呢個pk政府

走多轉尖咀，睇吓克警點做

放上TWITTER 話比佢D人民聽777 報復

明明道完歉,人地接受埋,
點解轉個頭又要去搞人

睇得出班狗有幾唔順條氣
佢就係正義同法律，居然要阿sir道歉？

推俾UST南亞仔睇

相由心生,真係bitch來

we connect香港人團結

:居然要我道歉,唔搞鳩你地搞邊個

同死黑警一撚樣，臨走放催淚彈擺尾彩

林奠不嬲都係咁仆街

囍帖街都係 扮同你傾
轉頭即做野

笑
都估到，次撚次都扮哂野
枱上笑，下拎槍
有邊次唔係咁，轉個閪頭發脾氣

上次一搞完「和理傾」之後即刻立緊急法

其實佢咁多年都係咁做野

雨革 皇后碼頭

一貫作風

萬一高空有野跌落黎典算

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

林鄭同馬英九個死亡之握都有得揮下喎
同林鄭對話完, 就會有嘢發生

777：想我道歉？

地盤查身份証差佬都要着防暴裝備？今日香港

同林鄭會面完都冇好結果

你好努力咁洗 加油

由皇后碼頭已經係咁 你第一日識佢？

前面有人说查黑工没有问题，这话不一定对。
查黑工固然是执法，但不能选择性执法，正义不能有选择性。
如果现在突然对南亚裔查得特别严，这是很大的问题。
这是美国种族主义政客最喜欢用在少数族群身上的狗哨政治。

推 方丈

估唔到咁多人無fc 就亂咁正皮
咁容易就俾人吹風向，以前連登明明成人屌假難民蝻

要 connect 個班係攞身份証嘅南亞香港人
唔係偷偷地過嚟R著數嘅假難民黑工呀

林鄭不代表我！

真係入境黎
例行查黑工
唔係針對咩人

有人舉報或已查確實情報係要警察部支援拉人，但就末見過要着哂防暴裝備

Jm9

V

S

有冇link 推撚爆佢

傾閪咩

軍政府...今次輸咗以後政府都要睇黑警頭話事

報復重慶大厦派水南亞人？定係同時又施下馬威？林奠呢隻賤閪真係令人極厭惡！如果有茅山師傅可以超渡佢就好啦！

咩事呀 又炒車

信不信由你

同意
邊個叫佢跪佢就報復邊個

香港人！ 我地要令佢一跪不起

平時做法 先禮後兵兵兵

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

果然係柒婆,永遠唔會令大家失望

真?
推下先

偷雞同光明正大係兩回事

有冇人放係Twitter

真定假
從來未見過popo落site
仲要係防暴落爛地

方丈

林奠真係不意外 佢個啲手法真係表面扮哂好咁 內裡插幾廿刀

不愧係地下黨員

擁有即場變臉既技能 對敵人既清算只會早
完全展現反轉豬肚就係屎

tui

嘩diu

屌

推上國際，速龍入地盤，林鄭你真係西尻利！

係佢風格
從來唔要輸

共產黨一貫作風

邊打邊談

道完歉之後，搞鳩你，一貫作風

其實而家既正常人，都唔應該care佢道唔道歉啦
咪鬼俾條八婆spin到，乞求到佢道歉就當完事

入境同中旅一定都係大陸狗控制
d大陸閪可以隨時有香港身份同出入境
你以為水貨條line賺錢大陸人唔會插手?
其實係一個人控制晒

即係條氣唔順，要報復南亞手足
依家俾個下馬威你哋睇先

其實好多南亞人係香港做黑工
佢地得行街紙
政府俾得佢地千零二千
要佢地搞掂點生活

清算南亞佬

點解無人呢個時候陰啲POPO

係重搭緊已經出刀

因為呢班係入境處嚟

佢係向死物道歉
唔係向活生生嘅人道歉
你見佢探望閘大大就知咩事啦
重有人咁傻鳩信佢

等睇南亞人發惡

講真南亞本來都係犯罪率極高既一群，大家有睇開新聞都知

賤撚到

對話-->開槍

賤撚到，分明唔同示威者割席就搞黑工
btw而家驚撚到所有行動都防暴/速龍裝？

共產黨幾時都唔可信

有料到

dklm
真係好撚仆街

推呀

果然住軍政府
查黑工 第一件事就係勞記查啦
第二係 要入地盤一定要有平安卡同工人許可證
冇身份證根本冇得報讀
第三 冇證件做唔到地盤入職（個別每個地盤做）
第四 地盤比冇證件/考上入職嘅人入去做野？

dllm
利申 工程撚

好陰毒

唔接受道歉就查人

條友係咪心理唔平衡，次次傾完數就出陰招

Tweet 比回教國家睇下

垃圾政權

你班仆街真係

哇 屌

八婆真係好賤

柒婆依舖我就撐你
我愛攬炒

邊傾邊打係柒婆嘅慣技

文宣文宣

唔係仲信佢呀嘛

柒一招

揚開去啦！

要同南亞團結

對popo發動聖戰，應該冇人反對

最毒婦人心

。

要 connect 個班係攞身份証嘅南亞香港人
唔係偷偷地過嚟R著數嘅假難民黑工呀

敵人嘅敵人 可以係朋友
但假難民、黑工並唔係本土嘅朋友呀

如果 connect 錯左，佢地騎劫住運動名義
以後佢地大大聲唔俾查黑工

咁地盤佬食屎啦

有道理

你唔係以為佢真心道歉掛？

佢的釋出善意＝再進一步搞死對家

越“友善”死得越慘

真係呢。。。

每次都係咁碼頭、囍帖街

反了反了

清真寺係咪做咗傻仔

呢單就算係真係假都好，只會令到南亞班手足更加嬲班狗喎 而且無安全卡走入去，斷估有紀錄邊班狗入過去，唔係唔捉呀

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

佢地一向係高調以和，低調搞你

唔係有仇不報非月鵝咩

D女人呢 好撚古惑架

清真寺睇清楚未

唔係掛，以前通街查身分證，捉II嗰啲唔係差佬，由細睇到大喎，咪當我冇見過。

對話 對話 佢次次扮示弱都冇好結果

細過住荔景某山邊，成日有II,係入境處小隊捉，可能差人都會捉既，不過好難分架，佢地啲裝幾乎一樣。

醒撚到閪咁

淨係頭盔鞋都衰左